個個掛住老鼠安賓穎，梁天椅幫香港人坐緊幾碌啊，無人記得嗱？

咁要點？入去探佢？

係

湖北仔搞搞震

佢坐幾碌輕判左啦
我判佢坐到80歲再洗頭艇返內地打靶

腌

擾亂秩序，抵死

大陸臥底來

帶幾包煙，入去探佢同佢講

Who

記得，寫左信文字直播安心偷食佢知

G